其實就算幾愛都好, 唔係認定個位係你老公, 真係唔好拍片

我諗再過多100年都好
無論男人女人既身體
應該都係只容許另一半見到
你唔肯定對方係你老公你就拍片影相save低晒
萬一分手你亦無法肯定對方del晒
咁你對你將來個老公已經好不負責任
仲要如果一流出咁就一世俾人記住
你未來老公點撚算?

今日見到好多po都係D男人話好驚對方係非處
好驚對方ex有片做紀念

奉勸大家
可以keep處就盡keep
keep唔到都唔好拍片
好危險

留畀老公嘅係技術，係經驗
經得起時間

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

到時個個都有碼AV啦
四仔變三仔

霍金死前：人類將於１００年後毀滅

放心

１００年後再無人類

因為新人類管理地球
人類改左人類ＤＮＡ

人地15 6歲就搵到真愛洗撚你地教咩

男人係愛你嘅，就唔會拍片影相...要女人受呢啲所謂「流出」嘅風險。
可能我跟唔上「潮流」啦，太保守。

支持出軌搵sp食女嘅player巴打竟然港女成日作賤自己，你哋都應該好好咁玩佢哋

係連老公都唔好撚拍
連登之前有個post係share另一半
拍得片就預定會流出

個個真係痴線
放自己女朋友

所以會離都唔好拍啦

仲有replay睇

其實女主角男主角有介意過流出？
可能人地開心share呢
年輕一代好多都唔介意分享自己做愛既過程

真係呀
連登都好多
超多鐘意show自己j長波大

其實拍片本身無問題
問題係
一班保守過婆仔既賤種思想所講既野先最有問題
成班唔知以為活係教廷年代

包括樓主你
乜撚野對未來老公不負責任 乜撚野自己身體應該另一半先睇到

同第二個扑野就冇問題
留證據 就驚比人發現？

咁你覺得係點?
身體自主?
鐘意俾邊個睇係自己既事
老公無權理?

咁你覺得自己身體可以俾邊個睇到?

如果結咗婚就另一回事啦

都係架
你扑左唔提就多數唔會問
大家當無野
但有證據係手咁大家就無得當無事發生

發生關係既人

咁如果你結左婚
但以前同ex拍既片流出左
個個都睇到
咁你會唔會覺得個老婆對個老公唔住?

呢個係人既問題
其實呢樣野可以無問題

咁流出左
個個都睇到
咁又點計?

其實睇你咁答咪又乜都唔知

其實男女主角好介意流出
人地唔想happy share
年輕一代好多都好介意分享做愛過程

我唔會
如果我會 我諗我會為左我咁白痴既思想去自殺
我阿公都仲開放過依家呢代人

咁我會wor
我會覺得係自己年少輕狂
為左一時興奮拍左片
點知會因此搞到第日老公好唔開心
我會覺得好對佢唔住

佢唔係係結婚後發生
同埋 睇到一回事
啲人點樣反應 個啲先係重點 就係啲人既思想先係有問題
流出咪流出 好似成世未扑過野咁既反應
我唔會咁感性屌鳩佢或者覺得影響左自己啲乜

咁你係應該等到結婚先好扑野

咁豁達
我真係做唔到
一定傷心死

係老公都唔應該拍片
又唔係做AV

有時同條女扑到興起為情趣都會拍片
但係扑完大家重溫完一次就會即刻del返

我支持婚後架
不過好難
如果次數唔多我覺得都ok既
順其自然啦

會del好緊要
拍片要有品

不過用支那手機唔知會唔backdoor backup左

咁賤...

拍咗睇完就del
無del嘅話，就求神拜佛對方人品好唔會流出/唔會跌手機

點會用中國機

身體自主吖嘛

(SL个UT)
唔拍邊有得睇 支持
本地學生妹原來私底下咁淫咁SLUT

睇見連登既post同埋聽聞d tg group
就知俾人放上網可能性好高

點知

咪係 可能會顧累到未來另一半會唔開心
但呢樣野絕對唔係責任黎
同埋好多人都以為自己認定係佢嫁啦
轉個頭發生咩事 呢d野都講唔埋既

理性明白

感性接受唔到

係老公都唔應該拍啦，一陣唔小心流出咪仆街
都唔明扑野拍片黎做乜

呢啲嘢情願你呃我一世
都唔好俾我見到

其實會分心

通常臨結婚個下
就會坦白自爆

條喇沙仔都幾仆街
我唔信係條女自己流出條片
一定係條仔同其他人曬命
佢啲friend又係仆街 一傳十 十傳百

拍完片應該擺上連燈用加密

真

似

其實係接受唔到
原來你曾經愛一個人去到呢d野都可以同人做

岩呀支持

係
即刻會明白到
原來對方今生最愛不會是自己

喺連登,扑嘢係大過天
有乜事就話你「思想落後」、「2020喇」

又唔係既。片擺係女方度咪得lor

我係封建師

就算覺得咁係思想落後
等改變到成個社會先出黎講啦
得罪講句
當自己邊個 睇到自己咁大

waaaa

你好彩無影
唔係就

或者對方係好人，信得過咪ok
條學生妹搵個死o靚仔抵死啦

封建思想師

真係點都唔好拍，其實點解要拍低？？？

要求拍片既真係飛得，唔係賤男就係傻閪

可能因為咸濕
想分左手都有得j

揀老婆一定揀個同過幾十個男sp交換體液濃密性愛的女仔

扑野又名做愛
同愛既人做 發生性關係 從而因愛而做所產生出愉悅
所以叫做愛
你做個愛都咁諗野
我明你點解上面會講呢啲野
一次又係做過 十次都係做過
點樣次數不多覺得都ok
你當性器官係一次性/x次性消耗品？
用完就無？

咁你拍過幾次拖，有無keep處

咁佢都幾得意
曬埋自己碌鳩同出汁俾朋友

錯哂 大尻屌到爽就要拍

簡單d, 處女咪得

因為我覺得人心係會隨住時間同次數而改變
當你一齊時間好耐 次數好多
其實個個人你一生都會記係心
第二個人係取代唔到佢

如果你心入面一路都有第二個更重要既人
新既人又點敢同你一齊呢

唔好亂咁拍片就真嘅
但咩叫盡量keep處？

唔好話鬼佬開放，日本韓國亞州人都無咁撚封建

如果d 40歲都未結婚嘅人係咪要處足幾十年？

其實性慾係好正常，你同中意嘅人一齊做愛係非常正常

就係有班人叫人keep處（仲要通常都係淨係叫女人、但男人處男就比人話青頭毒撚）

真係唔知以為返左幾十年前

即係除咗保守
非黑即白都係你地問題黎

學啲人話齋依家仲上世紀/落後國家咩 咁保守

如果唔係對方有絕症就黎死要留個紀念，真係諗唔到有咩原因要拍片

呢個第二個問題
不過我都唔建議有太多發生過關係既人

認定咗仲駛乜拍片？

驚遲下屌唔厭咩？

老左可以睇番掛

我選擇同佢發生關係嘅人

幾十年前有d人後生都會去影樓影裸照
老左可以睇番

條女自己都對鏡自拍比條仔後入

連登個個清朝人嚟
你唔係唔知呀

個時edison 同啊嬌好似係用相機，唔係電話

只可以話佢 將信任俾咗錯嘅人
你最多可以話佢天真
但扑嘢拍片呢件事本來就係佢兩個人嘅事
其實大把人咁做
只係你哋好彩冇流出
當人哋發生不幸嘅事 係咪唔應該係咁踩幾腳

你自己價值觀咁，你咪搵返相同價值觀嘅人
迫人要接受你個套
大把人唔介意

應該係拍還拍唔好出樣

又請問下點放先安全？
唔係男仔先仆街既

其實唔關老唔老公事
呢一刻你認定佢 唔代表下一刻都係
自己身體點解要俾另一個人控制？

拍唔拍都應該建基於對自己負責任
呢個亦係身體自主嘅前提
就算幾信任另一半都好
拍咗就有流出嘅風險
總會有意外

係老公都咪撚拍啦

My point exactly
本身件事係無問題
係啲人既反應同「評論」先係問題

同意

如果預咗你係將來老婆，晚晚都有得睇真人，洗乜拍片
拍得片即預咗將來分開咗之後有得回味或者開心 share

寧比人知莫比人見姐
你知另一半有廿個前度但無野流出都好過A1但有片流出

有得睇你唔講聲多謝仲叫人唔好拍
唔影邊度有得人素人

呀嬌咪一樣結婚、有人埋單就得啦
講乜都假
而家結左婚d人咪一樣離婚
你仲停留喺上世紀一結婚就白頭到老個套？
我80後都唔信呢套啦

仲有而家2020年啦
唔好睇到性係一種禁忌咁好無
當然我唔係鼓吹d人拍片放上網或者隨便就搞

講到d男話驚對方唔係處個d仲on 9
條女你係鍾意既就會接受佢過去
對方女仔話介意你第一個唔係屌佢、所以唔肯嫁比你、你又接唔接受到？

仲停留喺19世紀父權思想

下 你點知係男方流出唔係女方流出？
可能係男方信錯人呢

hard disk?

我有話過我知？
我話可能 你盲定弱智
係到懶醒

係呀擺係銀行做定期

咪撚咁保守啦

我覺得結婚就係兩個人願意無分你我
結左婚仲要身體自主咁奇怪?

自願可以睇
唔自願俾你睇既咪睇啦

去旅行：
如果預咗你係將來老婆，日日都有得睇真人，洗乜影相
影得相即預咗將來分開咗之後有得回味或者開心 share

你d思想咁開放
你上面講既我基本上全部反對

點接受

其實冇關係
我個fd就算熱戀期，都會照開心share比我地

share佢女友?

最慘係呢啲片可能會係100年後俾人當做古人類文化研究嘅資料片

咁當然都可以啦

呢句真

兩條友腦荀都未撚生埋, 而家自己受番晒.

要拍就去日本拍

女權先最唔愛惜女性

講真，有時唔係好明點野扑野果陣要拍片。以家咩撚野都係連network，扑野片好易流出

係
咁我同我個fd都識左差唔多25年

一成年 就出家
地球太危險了

你係咪個啲連開口談論「性」都唔肯個啲人黎
性行為只係一件平凡事
做愛係雙方愉悅既享受
唔通只有老公老婆先應該有進行既權利？
何況 做愛/性行為非消耗品

老唔老公都唔好拍就算幾多年既枕邊人都會出賣你

結婚都唔應該拍啦？
唔係情趣唔情趣嘅問題，
而係拍完就會有電子足跡，
流出與否係時間嘅問題，
可以係雲端外洩、黑客入侵、整電腦偷片、另一半周圍send開心些牙等等，
如果承受唔到流出嘅結果，就唔好拍。

可能一部唔上網既電話最安全

岩

如果被流出果個係你老婆 你真係可以唔介意??

你絲打？結左婚未？未結既話係咪留比老公？

我得
佢唔係出軌唔係背叛
佢有乜野對我唔住？

成條撚放入口含到雪雪聲好難扮唔知

呀嬌結婚只係煙幕
扮有人要扮幸福

其實真係無意思 唔講到阿嬌柏芝bobo 呢類大眾明星實比人討論
淨係講上兩年vien咁 依家的確係日子照咁樣過 但佢背後受既壓力唔通話你知咩 比人當茶餘飯後話題心理陰影唔通細咩 我就覺得唔好貪一時之快 網民把口真係
利申覺得拍片者同流出者都要負責任

真男人
希望真係得

無性繁殖，單體復制同分裂

咁係你個人思想開放姐
唔代表到時人地個老公想見到喎

所以樓主而家咪講緊最好咩都唔好拍片留底囉

Let's face it
大多數人都認為係男流出
be real
咪咁虛偽

仲要玩到咁激

同借錢比人唔好諗住叫人還一樣

拍得就預左流出

痴線睇留言以為自己返咗去一百年前

每個人對婚姻嘅理解唔同
當然有無分彼此咁理想嘅關係存在
但婚姻唔等於一定要奉獻全部
呢個就觀點與角度啦
亦係點解會有婚內強姦嘅情況發生

留返自己打飛機

段片可能係女方想拍既
男既無人覺得係受害者？

連登仔竟然咁有同理心，仲要反對婚前性行為嘅一日，世界真係變了。

講緊拍片要對自己同未來伴侶負責任
跟著比人扯撚到話諗野好落後
off topic 到
兒登真係冇錯

啲女白癡到個個都覺得係真愛
救佢地唔到

d人貪刺激又想flex比人睇掛

結婚都可以離婚
代表乜？

咁其實段嘢又冇講到明係男定女流出嘅
不過你講嘅都有道理
當遇到呢啲問題大家第一時間都會覺得女方就係受害者
其實呢種觀念都好值得反思
係性暴力上面男女都可以係受害者

係呀。有咁開放嘅社會，最弊係冇咁成熟嘅網民同市民呢。一條咁嘅片就個個衝晒出黎觀賞評論，咪同睇av一鳩樣，都唔知有咩咁有話題性。咪已經反映左真實嘅香港到底有幾「開放」

*有咁開放嘅思潮

咁你留底有得親眼睇倒係唔同既

到扑野時有情感交流果下咪覺得係真愛囉
過撚左咪又變返正常人咁

現實邊有咁多處女丫
大把女做PTGF添

想大家面對現實姐

如果搵到個條件好又係處既女仔拍拖結婚
我真係會講聲恭喜

佢地唔扑 我哋邊有流出睇

條仆街玩弄人感情不如去叫雞算啦

唔好咁撚大男人啦，你當條女係你自己既所有物呀？條女比人睇到晒自己唔知點見人？清朝人咩
你係都應該為條女傷心而唔係為自己傷心啦

咁做唔到都冇問題嘅，如果條仔係A0,或者從來唔接受婚前性，咁我又唔覺得有問題bor. 每個人都有自己選擇權，但嚴以待人寛以待己當然就唔可以啦。

咪咁落後囉
呢個世界都大把人去天體沙灘啦
如果你條女去過天體沙灘，個身體個個都睇過曬，你係咪又要介意？

其實兩個人一齊就自然會扑架啦
呢個世界得0次同N次
咩叫唔係扑得太多次都ok

自己我就明，條路自己揀，仆街唔好喊
未來伴侶係咩事？連登仔幾撚時有咁為人設想？
咁撚大愛又成日屌鳩環保撚？
又唔見你地為未來伴侶，未來子女負責，環保d？
根本就係思想封健接受唔到，十足十d廢老咁，自己脫節就屌鳩人錯

連登仔啲邏輯係一係處，非處就係周圍同人做既濫交女仔，大佬呀，
而家90%女正正常常同人拍過拖都唔會係處啦

做過就係做過

發生左就係發生左

自己負責返

完。

呀嬌有邊個真係幫佢埋單

食得咸魚抵得渴

介意就唔好拍
拍得就有流出既可能

唔介意既話 我地作為旁人
無需要係度說三道四

講黎晒鳩氣，A0我唔評論，A0同性開放與否冇關系
但唔接受婚前性行為既人，搵個有性經驗既女仔，更甚拍埋片既，然後話做唔到咁豁達
屌你咩，你一齊果陣唔係應該知架咩呢d野？
假設條女冇刻意隱瞞，你接受唔到又追人？或姐你一齊之後唔去了解？

周圍都係xx師

咁咪搵返個處
邊有人叫你搵slut
人地自己想做slut比人中出口爆拍片都要管

條片係男方流出
如果我睇左果條打電話道歉片唔係流既話

咁佢覺得自己長，又lum到條女咩都肯做，
咁威，梗係開心share

男人都會受呢啲所謂「流出」嘅風險。

姐係人就係咁蠢嘅生物 人同機械唔同
反思當然可以
但往往最後只能接受人嘅劣根
未必要咩都反思 以為人係咩會進步嘅生物

峰峰應當悔改原諒柏G身體自主

講得好

食過𡃁妹就知啲十零歲嘅好天真好單純，拍拖就認定你係老公會一生一世

所以樓主唔應該咁教人認定乜乜乜，就算結婚都唔好拍片，信得過老公都好，佢都可能會拎電腦去整

正確，做愛可以sm可以，唔好拍片唔好影相

你言下之意係d人小題大做
實際上av係好多人討論
無碼流出更有話題性
另外 地方唔會講開唔開放
人先係開唔開放
咁總有唔開放嘅人
都係唔明你有咩Point

你咁樣離哂題拉到去屌環保撚咁講有排你講啦
環保撚又係另外一樣野黎

咁佢係鍾意你定鍾意你個處呀？
同埋性生活呢啲 你肯定你老公結婚之前冇嘅

咁你要搵個處男老公先得喎
你仲要keep撚住個處做定期先得

先唔講做ptgf
仲有咁多女落過仔 落老蘭搵sp
然後扮野話A1

又有拍埋片又剩

我唔搵個處女 點確保老婆係潔身自愛
唔講過去？ ok
咁你老公以前日日叫雞 搵sp 晚晚去執屁 搞人妻
又得唔得？ 你有冇一絲介意？

唔係清朝人 唔係封建
係保障自己

禁錯制負皮左 想講好認同樓主 依家思想保守啲變左錯

一齊左仲繼續上網識女都已經知段關係會決裂

姐係點⋯姐係例如你同第一個男朋友扑咗十次
但散咗
然後你同第二個只係扑咗一次
你就愛第一個多啲
因為時間耐啲同次數多啲？

唔只連登 現實都係咁 我地依啲人變左異類

new type

你真係覺得個女仔好慘嘅就講少句啦
你咁講都係想落井下石咋 扮咩警世
人地未來個老公介唔介意關你撚事？你係佢老母？
你又知人地會同你一樣想搵個見到做愛自拍就大驚小怪嘅人？
拍得片就唔會同你一般見識啦

咪係 連登毒撚睇黎女仔手都未拖過
咪慢慢日日春叫要處女然後單身一世囉
講真第時條女呃9你話自己係處都得啦

個重點唔係屌環保撚，呢個只係例子
根本連登仔就同廢老一樣封建，自己接唔受唔到既野就係錯
仲成日口口聲聲屌鳩廢老，雙重標準
成日拎外國同大陸比，呢d情況又唔見你拎外國比？莫講歐美，呢d事係亞洲都比比皆是，依家又突然同世界脫離？

人地擺明係玩sex既高手
招SP個啲
一個寫明slut
一個帶耳機打飛機 一定係玩開sex cam
根本佢2個都知大家係雞係鴨

on9
班女一陣同你講
"我真係以為會一世丫嘛"
到時都唔知講咩好

可以公開討論一條鹹片，咁到底係開放定保守

但冇人會屌個男人係臭鴨

agree，老閪都唔拍呀
科技發達成咁，拍咗一定會流出

一係人地有心爆鳩你(整電話電腦
一係唔小心無登出ac流出
再唔係有戇鳩show off

傻啦
大家都覺得佢係叻仔

你都on9
保護自己叫保守思想
免費俾你任屌先係最"現代化"思想

講真有問過條女嘅話我又唔覺得有咩問題
換個角度啲女人未問過就po條仔碌撚我又覺得好有問題
講到尾唔分男女
當事人嘅意願先係最重要
到而家都冇人知條片係點流出
係其中一方突登post都唔出奇
當普通pornhub啲流出片根本睇完就算

喇沙仔單嘢啲人錯就錯在睇完重要起人底
搞到人哋現實生活
J完重要侮辱人
一啲分寸都冇
呢個先係問題
又唔諗吓如果個風氣冇咁差嘅話
會有更加多人願意share出嚟畀其他人J
你哋真係咁想睇多啲本地片嘅話
收返埋把臭口就最實際

r水吹又唔識收斂咪會節外生枝咁囉
e d男人定時炸彈黎

你諗下野先覆好無？
非黑即白係咪你地其一特色？
極端思想係咪你地做人基準？

不能同意更多
睇咪算lor
仲要好似支那人咁批評乜乜柒柒
支那思想入哂腦咁

拍片咪拍
有咩問題
睇都係仆街（我都係）
但咪撚批鬥人囉
自己睇完開心share完
平時睇av就多謝樓主
而家當事人就算係想流出
咪當係睇素人av囉

成班道德撚上身咁

唔係之前 宜家都仲有

拍片都夠鳩
仲要露埋樣

所以咪加咗 未經當事人同意唔好出

真 件事發生咗之後
條仔反應大過我
佢堅決唔拍片

呢樣真 因為怕無傻女俾佢哋屌

都嫁唔出點會有未來老公

痴線你個fd..
佢條女好慘

雖為性未去到好神聖既事
但我又唔覺得性係好平凡既事
我覺得性行為係精神上係好慢好慢既消耗品黎

擺十年
一個處變兩個處

總之非處不娶
利串 女朋友係處

憑自己實力拍

d人係個po爆條仔本身係有d問題
佢其他d舊片已經好變態
所以男既有問題機會大d

agger